【???】窩打老道老人院 女院友遭老婦膠袋笠頭亡

清晨5時許，旺角窩打老道86號一間老人院，一名老婦疑用膠袋套在另一老婦頭上，職員發現報案，被套頭老婦昏迷，緊急送往廣華醫院搶救後不治，警員在場調查。

蘋果

無可疑

就嚟死都仲要殺人 咩事咁大仇口

可能一個係咁咳

醒喎 用膠袋笠住佢個頭唔好傳染

應該係嘈住人瞓覺

真係CLS

去坐監
免食宿

而家啲00後

1900?

可能幫佢安樂死

唔一定，要睇佢幾大同咩事

廢老內戰關我撚事

我都係咁諗

麻煩到阿蛇既後果？

睇驗肺炎死亡訓練失敗

殺佢個人安樂掛

爭呀伯?情殺?

2個訓老人院既阿婆會為咩要搞到收買人命

120歲殺人

呢啲新聞唔洗開po